Hong Kong Is NOT TVB

shame on TVB